三小俠/永恆冒險私服 Grand Chase Reborn

童年回憶
近排又玩返 有冇人跟機

玩左一陣 副本好難打

新開㗎？
之前都玩過私服 但無乜人玩 pvp都好少人

依家好少人玩 佢依個啲關卡難度高左

呢個粒seed好似收左皮